youtuber西多士係咪收哂工？

coco 哥講先提起佢

唔講都唔記得依舊閪多屎

是否史家軍？

大陸又無得返
唔會走去拍本地小店掛？

反送中個期見過轉左拍台灣片，係間唔中有支那片出，而家直情縮撚返入黨既閪度唔撚見左人

笑撚左

coco 哥笑佢大陸仔

去咗拍香港酒店片
我見我老豆睇

屎家泥馬撐過佢

屎家軍對香港網絡生態嘅禍害好大

大6仔有冇去過武漢飲蝙蝠湯

arho vs 西多士

芷鹿泥馬撐過西多士

條撚屌根本有哂立場扮中立

佢有冇拍過食黃店依個題材

反送中之前好多人都跟佢d片去支那飲飲食食

屌佢老味講起就火滾
當年未反送中仲好多人撐泥馬撐西多士

View 數少到

泥馬佢拍過兩條片關於西多士。一部講sunny同西多士果次罵戰事件。另一部話西多士把口話佢唔靚仔追唔到啤bear, 原來出左樣之後先知係留鬚版本袁偉豪。佢覺得西多士欺騙觀眾同佢囉……
不過，泥馬其實係曲線讚西多士靚仔。

叫條撚樣番上去食屎啦 睇餐廳食評大把選擇 根本冇存在感
條友食慣元素表 香港小店識撚欣賞咩

同埋佢叫乜撚野西多士 用撚左我最鍾意嘅茶餐廳食物個名

其實係

因為呢個topic，睇下依家西多士搞d乜。疫情嚴峻，初初佢剪左d飲食知識片，點知反應好差。
後來因為旅遊業停頓，佢就去百零兩百蚊一晚既平價酒店拍野。再之後就租左煤氣公司既廚房同啤bear拍煮食片。啤bear肥左好多，無以前咁靚女囉。
不過d食物好多youtuber都煮過啦，去搵下bob叔同腩田都會見到類似內容。

我覺得佢未至於收皮，但我估佢需要重新出發。香港人大氣候轉晒，佢一定要轉型。

如果情況持續而佢唔轉變的話，真收皮是必然的。

叫你媽睇實d

仲奶共 喜茶 海底撈等收皮

細聲d啦
人地手足黎

深圳飲食KOL 而家有咩搞？

喺西九站見過佢一次
成個謝師宴毒撚咁款
靚條柒

閪多屎就有佢份

係咪屎家軍我唔知
但西多屎一定係youtube界嘅垃圾

比較黎。
因為香港好多男youtuber好似薑檸樂咁樣，咁西多士比較之下咪叫”靚仔”囉…係咁咋……
所以，腩田果d係香港youtuber界，叫"好靚仔"架啦…(都係因為比較，出到娛樂界就當然唔係。)

我覺得西多士應該係大陸人落黎香港個隻。好多大陸親友係上面果隻黎。

根本係大陸YouTuber
個啤啤廈門妹嚟

反修例前大把連登仔睇佢啲片上去飲飲食食
可惜條友話唔講政治，market又係大陸旅遊片，收皮了
最難頂係好多懶音，講啦好冗長
以前睇都至少1.5倍速

who..

佢依家都唔講政治。但大勢已去，佢果套依家唔得啦！

曾經好紅既舔共youtuber, 受反修例事件及疫情嚴峻影響， 現在已經過氣。

大氣候使然。

佢條女幾好j 射左兩獲

其實佢個Channel 一開始既時候拍左好多中西區小店，做功課都做得好足。
但自從淨係拍埋啲中國片就冇睇過

反而想知Coco哥係乜水 好似好有錢咁
佢啲旅行片 走資片 真係好好睇

有3個架。邊個先?

coco哥出左書。投資書。
佢d旅行片好悶，但走資片好睇。我最怕係佢個女出來搞搞震。
唔係個個人都鍾意睇細路仔既。

好似芝娃娃個件

啤bear肥左好多，依家唔靚女囉………

肥啤好樣衰
咁都話靚

特登搵左條片睇 好似真係有啲鄉音

我仲記得佢話細個喺西環大，
西環係咩事，自己諗

好明顯有鄉音
不過無撐警就算啦

有冇和啤啤做過愛？

Coco哥有提佢咩？